[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [311] 有風！🚴🏿 💨

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！[/size=6]

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父不課金聯盟前會長（唔夠一日）
我好想笑 第四次十抽

7.天草

[/center]

留名

5點 吹大風D

留...名！

冇風

風呢

風起了

又俾人燈走左

有

等睇咸川撚狗

仲有53分

連標題都要燈一燈

i love abi

開黎見我

大家準備好條鎖匙未?

唔好燈走呀

點知係今日出預告 星期五先出 撚多次

今日出我切J

我支鎖匙準備好了

想睇你切

佢今日出到
我抽返黎擺又點話

切第幾條

好過冇呀

將佢同小刑放埋一齊

不了

笑4

新手留名

準備撚狗

pool 2

到底有幾多蘿莉控比咸川撚 我好想知

pool2

我々は戦う! 命ある限り!

倒數最後半個鐘

個個都抽架啦 講到好特別咁

30 mins

島崎課長大壽無理由唔出新野賀佢

出乜佢都寶5咖啦

出左vr當係

今日出我放棄呢個池唔抽

留左100聖晶片夠寶5

點解呀 蘿莉需要你既守護呀

仲有22分鐘 蘿莉控們起描啦

好想快啲玩匙窿

我唔貪心 一符抽一隻算

好撚大燈

準備開台抽

新post留名

燈到

再冇阿比抽就想死了

燈力放出

再捉唔到蘿莉返屋企唔掂啦

如果一陣唔出會發生咩事呢

呢樣係無可能既事

感受到燈力了

Ifc見

依次係四巨頭比咸川既最後機會

燈到咁樣樣

燈力放出EX

大家為左阿比果然無曬San值

理性蒸發EX

＼(・ω・＼)SAN値！(／・ω・)／ピンチ！＼(・ω・＼)SAN値！(／・ω・)／ピンチ！＼(・ω・＼)SAN値！(／・ω・)／ピンチ！＼(・ω・＼)SAN値！(／・ω・)／ピンチ！

無位。 我份人好簡單。 每個職有我想要既就滿足了。 唔追求高寶。 果2個特別位一個俾左學妹，一個留俾貞德

正気喪失 EX

4分鐘！！

諗法似我

頂住 3分鐘

3

ready

激萌的蘿莉

好緊張

官方乜風都無真係今日會出？

仲有1分鐘！

禾國德刀系早腸既錯=.=

風

中!

起抽啦

𣈴撚準未

仆街...

我感受到好強既氣

56s

Molamola

有嘢down

同意 兩個特別位比左黑白貞

開

出啦

data

中

堅持唔到一個月

抽緊

[img] /img]

中左

渣過神父

太易玩了

一符大爆死

一符中

中！

真係有 講左今日有就棄呢個池

留名靈4圖

中!!

你地快D比04圖同卡背我睇！

屌你早腸

係咪有人要切

即刻開驚

我想知戰鬥模組係咪一定要有觸手

金光係切J

唔切正人渣！

求靈四J圖

老實講 有觸手先抽

大爆死

一有石就手痕

※アビゲイル･ウィリアムズはピックアップ期間終了後、ストーリー召喚には追加されません。

成個1.5得隻黑肉係入故事pool

又射晒落海

15符射晒落海

開台

我要插鎖匙啦

我想問隻蘿係唔係限?

係

爆死左

課定聖誕先

堅決留30石等福袋

邊個配 今晚先抽

岩呀

中示巴

Hear me! King of Infinite Space! Planetmover! The Foundation of Fastness! Ruler of Earthquakes! The Vanquisher of Terror! The Creator of Panic! Destroyer! The Shining Victor! Son of Chaos and the Void! The Guardian of the Abyss! God of the Outermost Darkness! Lord of Dimensions! Riddle-knower! Guardian of The Secrets! Lord of the Labyrinth! Master of the Angles! God of the Whiporwills! Omegapoint! Lord of the Gate! Opener of the Way! The Oldest! All-in-One! The One by Life Prolonged! Umr At-Tawil! Iak-Sathath! Yog Sothoth NAFL'FTHAGN!!! Your servant call upon you!

不過我都係會等聖誕

同路人

大和田仁美

已all in 中第一隻 準備抽到寶5

Kekeke 睇左招寶具。 同npc 果隻比差好遠

擺到明撚玩家

我120石+17符爆死左 準備去課金

同我一樣

已爆死

我要...留石抽黑貞...

10-15MINS後

係時候郁手

屌你老母大龍娘

一生盡是

大家食尾流

有冇技睇

60石射曬落海

B寶

準備去課金守護佢

120石 360膠

Same
已經痴到發夢見到黑貞星期一聖誕pool復刻

ok唔抽！ 聖誕繼續

得隻示巴

強化解除

你不孤毒 我大你17張符

屌 牙介又中

120石+11符 中示巴+歪左
收手等聖誕先課

Loli張圖真係好高質

課緊

守護成功

風就有得我中

3藍

差咁遠既

公平咩
又mk又歐洲

阿介又中

招寶冇觸手

靈四有冇唔同演出 唔同npc個隻就唔課了

咪係

卡背幾型

老屎忽曬命注意

靈四圖呢

上次小刑爆死 今次歐番次

成功守護

4抽都唔中 垃圾game

寶具唔同左？

人唔笑

※アビゲイル･ウィリアムズの宝具は再臨段階によって演出が変化いたします。

收到風,好似冇觸手

寶具變左太陽拳

商品說明條例

抽1隻=3隻

禮裝go

冇錢呀

算啦 都好過冇 有張2030

鎖匙窿閃光~！

係唔係第一次

即刻去打肥

垃撚圾

借錢梗要還 唔好俾錢宗介

隻loli cv係邊個

姐係要靈基完先有觸手玩?

神父守護左未

叉幾多NP 都係10？

十七符 60石 失敗左

升緊,一陣話你知

開波!

抽到寶二，我心足了

有靈4圖未 好想課

等聖誕

U中左 ?

留返新年先課 蘿莉守護唔到

好咸濕呀

呢鑊睇你了...

9cd 升完都要7

見GAY川升完

歡迎加入小孩子王國

平均值中左
仲有力比聖誕+新年

你中左？

靈4？有少少怪 不過都會抽

正氣喪失

有冇清都係同我一樣all in唔中

禾

到時幫我課福袋ok?唔記得買ituns卡

IN得唔夠多

我都係平均值

升技d素材咩料 咩都要用

收皮!

牙扶

又唔好講到咁誇 係料升技

已爆死 一生盡是失敗

you地個痾唔夠痾

今晚課小小追下寶先

幾舊水咪當比咸川睇醫生

靈一開始已經有窿

講緊你唔記得左買卡

十抽

一入d便利店就掛住叫炸雞

講抽數

( Show Blocked User - 山之翁 )

屌你老母

Show block user

又扑多個

我真心真意對佢

無人想知

我都係十抽 點解你得一隻

咪quote啦屌

唔好 QUOTE

安心買個黑貞AC算

其實我只係想要示巴女王

條友痴咗線

忍

邊個配？

廿符中左張魔性

隻蘿莉有冇黑貞咁勁

升技要種子，根，毛，髓液，心，鎖鏈，神燈，紅色個藥水

仲有30石帶金rin

起手999已經知係垃圾系列

太好,唔洗新料

確定左個相剋關係未？

寶具差咁撚遠既 係咪靈基左會轉

ALLIN 最後一下成功守護LOLI

抽唔抽好

召喚海豹突擊隊

唔洗釘?

爆死

Skip

唔識日文玩乜fgo

AE 剋佢 佢剋B職

其實我想招好友，會每日online

全部都夠料

一符中寶石劍

662,623,942

忍唔到手課左……

人生第一次

大波妹示巴女王

小剛

屌你老母老屎忽大曬?

十抽爆死
仲有四個十連都係等之後

儲D石冇柒用
係要課先中,屌你咸川

大晒牙

等正月福袋搏大帝或者迷X，要豐富圖鑑

小剛...

好微妙

山翁忍 而家又忍 你做人有冇尊嚴

以前我都唔信有運氣呢樣野,直到我玩FGO先知咩叫歐洲咩叫非洲人
屌你老母

老屎忽大哂牙

你課未

話左你班on9仔 自己哂就大條道理 人地哂就屌人老味

仲有自剋

無上官網睇過 淨係睇你地Po出黎d片

不嬲儲啲石係唔會中
靜靜雞無料石係龍珠式處理你都唔知啦

WA 小剛...
我開服玩到而家都仲未試過10連出2隻

會轉

聽屎忽大撚晒??

啱呀

無料石會中架

牙扶你係咪已經全職gbf

Show Blocked User - 小剛碌大鋼蛇

升靈基先要

我淨係屌海豹冇屌過常上水架

咁即係j巴打定幾百粒釘其實都有排先得完 ?

老屎忽大曬

唔抽嘢都唔覺原來儲咗成26符165石

...變晒做膠了

追求功能性既我...覺得唔抽穩陣

屌你，出黎做襪

玩左咁耐真係第一次.....

未課之前我係160石20符

我試過3隻

我個心好痛

最近玩緊免費go
今晚齊人上RC開會討論下係咪真係值得課

阿豬阿狗同黑貞比

俾你去換文西裝/絆裝

我試過幾次又要上黎唱通街咩

你真係弱智...

係 fgo比狗玩

騎呢職係要抽下

我考完final諗下玩唔玩，反正grad左大把時間

講得好

公平咩，我都想試下十抽兩隻五星或以上

已寶五

講到無屌過人就曬得咁

不嬲
想曬卡呀 你keep住回post
等呢度D人個個認得你咪可以曬囉

示巴真係幾好
Loli個新class有D微妙

全都完了

我未試過唔中五星

一有野抽個FGO POST就好好睇

神父可唔可以講多次升寶具既理論

神父俾人曬有乜感受

抽左7PACK
示巴女王寶6, 阿福, 貓弓, 紅A, 劍蘭, 蛋糕, 羅摩千代

新職多人抽都正常

咁咪第一次一隻有兩個寶具動畫

寶三jor 不抽了

大把時間就岩 買企神個分身黎玩

唔黃抽咁多做乜？

已經待機緊睇下邊個曬卡 就即刻屌佢

武藏先

神父：寶一點用得落手

老企竟然有時間肝幾隻ac ?

歷來最rip嘅1次

神父都有今日

神父教條
唔用寶一 唔用四星

守護唔到阿比 想棄驚了

究竟04寶具係咪一樣

又高攻
寶具又有強化解除先打傷害

一齊

為何爆死的總是我..

你隻武藏寶一wo ching

佢本身想轉生 點知個新ac吸哂d衰運 d好野跌哂落個舊ac度

仆街,唔記得返工

不是只有你一個

逆向flag

睇黎個GAME就汁

Me寶一黨

不過隻game真係好撚複雜 諗清楚先好

銀時巴

共勉之

執柒左佢啦

Me too

第二單 最尾個下十連中左 順便寶2左示巴 好開心

等一兩日先返嚟黀事俾人曬

石散人安樂
安心淘個黑貞號玩

黑貞BB我黎啦

難得見到有個2寶同梅林都係幾百蚊

有冇石都唔緊要啦
反正幾多石都唔知抽到

哈哈

守護人地隻阿比個鎖匙窿

棄左排堅跟唔返
有冇咩教學
見勆有巨人又想玩返

唔記得講轉貼

屌

點睇最新個xxx轉世 一日入得一次

射波

神父終於有今日啦

咪又係方陣>貴族>十天眾一條龍

神父今晚rc會講 個個都串我 之後唔抽

ok寶一黑肉，收手

課左2pack剩係中一隻示巴

yahoo搜索賞 動畫就friends
聲優竟然係諏少

con ni 芝娃～

利申15

兩個月送粒金剛晶 除左好波之外我都唔知仲可以講乜
仲要好多武

睇人課真係自己隻手都會痕
唔入黎呢個post了

牙腸頂上巨頭位

d呼符

玩終突方陣唔算難啦 又唔洗重課

走啦

抽到神召/貴族即刻腦死

一個字:刷

肝會有幾肝
GRAD左番香港休息一輪就要搵pt/煙腸

唔中呀 ？

好撚勁， 不過有排農

睇下d 劵遲下會點派

比多14分鐘我放工課爆佢

ky出黎會戴帽 佢玩左年半

真係永遠出新POOL
個POST最多野睇

應該狂推一個場定平均

Same 除左石頭號啲石外 唔課時只中過一五星

水果隻真係勁撚到顛 打完一轉d分都算易儲 3萬就一粒drink 幾正

靈三有觸手 觸手控可以直接上

冇所謂，反正一定要打曬先可以打hard

3個場打到第9關先可以開hard

呀！！！ 唉

我好想笑

全部做sub 真係勁

見人用the sun 勁撚到

留名睇爆死

第4次十抽

咁咋話
我本身頭髮有問題已經有一少部份生唔番啦
小兒科

1 pack收手 B叔終於寶5

頂出1001

台主有冇中

水果隻平血再回 真係喪心病狂 火果隻都幾勁 降攻防追傷效仲加10/20%血

為阿比釘係唔洗刷咁多

報憂定報喜

以後狂職冇得再橫行霸道

或者咁樣仲好, 唔洗靠運就有心頭好

玩落先知 好難解釋 個團戰真係喪心病狂

台主6位數石儲備 唔洗擔心

寶五左啦, 相都貼埋

有melt咪得

11符大爆死!!!!!!!!!

有貼咩台主

要幾多

mud lun

一車車蘿莉控

做乜9

quote佢既仲on9

真

真係要課先中 1pack 中左loli加示巴寶2

睇下片算

On9

卡靈一
無塵

想死

做乜9 quote 條金剛棒

一齊睇佢大爆死

見到咁長即刻block左
仲有條on9仔quote

原來限定黎，唔怪得

不過分分鐘新年pool 又出

大家唔洗灰心

龍娘教is on9

得個一隻 你有無見到mc出黑貞無得打

一pack中得一隻五星呢d都拎出黎講係咪想比人笑？

基靈好似要十定唔洗,升技就唔洗

抽完玩XB2

阿比升技唔駛用釘
已101010

你唔好彩 我12月餅卡各2

好耐無課
但山翁刑部姬同loli
回收左我成千石了

想去守護 想去相信

抽左好多石…唉

邊度有塵好刷
新章有冇

好撚曬，屌你地老母

主線個隻觸手攻擊正d

之前唔刷箱?

點解暗粒石咁慘

我屌 最盡3pack 仲未出糧

佐伊效應

寶5左

3pack 寶五都得啦

黑肉get

用哂啦

所以咪有個窿囉

200石

黑肉升技要百幾粒釘

我愛黎明

全部淨係會做sub 架咋

訓
凌晨兩點
聽朝又要早起身溫書

唔愛待奉狗

weak

暗連招技都廢埋 殺自隊一隻

示巴咁難抽嘅

星期四五六都要考final，係星期六唔洗咁驚(日文)

差唔多800石寶3

完

寶4黑肉唔見蘿莉 收工

課1pack 搏示巴好冇

課就課 唔好扭扭零零

Sub 加護勁就夠

真愛宣言 、升緊100lv

暗咁易頂傷 佢得+7%

Loli勁嗎？值得抽？

52抽守護失敗

你的名字

巧多痴線佬

Rich

我認我係強度廚
不過，我無質疑人課垃圾角

點解會出小恩。。。。。。。。。。

小恩早就130寶5 1860金狗

同天司武一樣，無衝突

咁即係勁唔勁

示巴係咪故事POOL限?

我印度雙雄都出齊 曬下命先

Sr得3

哇!出現了!

我刀抽5pack先💪🏻

叫人注入D魔力俾佢都有

伊莉雅之後第2隻loli食聖杯

淨係剋b 職既話其實係有d 雞肋...

不過唔排除之後都會用到既

Fd list好多寶5
跟唔到

唔該哂巴打

各位手足我地下星期3聖誕pool再見

得左 多謝巴打

170石+37符

星期一

不過除左alter ego、狂、ruler
隻隻職都係剋1職

THANKS
示巴同上次1.53個兩隻故事限都抽到寶4
唔上唔落咁

塔好似幾好玩 淨係玩個召效可以6屬都得

廢事俾人話海豹

開始練阿比

幾靚

去打料了

黑肉寶7了 都仲未守護到

好抵抽…

隻蘿莉開寶貝好撚嘈

睇人片

痴線 無追post 兩個鐘 突然新post 已經有20頁

有D似黃衣之王D圖

不如聽日再試...

停一停再抽啦

黑肉

未守護到阿比
阿比是咪限黎

我唔要黑肉阿 屌

黎緊個福袋有無機會加埋阿比入去,我已經守護唔到

仆街唔搵片了 就快忍唔住

黑肉大波隊

好可愛

kawaii

咁多人守護唔到loli 會唔會係平時思念唔夠

職階其實算勁, 被狂職打0.5, 比alterego打2.0
但對面狂職機會>>>>alterego

第二隻強化解除後計傷害既寶具,第一隻單體
技中等, 普遍CD偏長(9->7);

1技固定全體NP回10三回合,綁寶具傷20~30好彩係三回合
2技3回合敵全體機率暈一次, 減防10~20 當扣防用好過期待暈控場
3技扣氣降攻, 扣氣黎講CD太長,最雞肋既技

白值萬二攻算中上,而且有紅卡被動buff比單體紅卡寶具食;NP率好似唔太好
主要行藍卡chain儲寶具爆發

聽完好想抽了

咸川迫害巨頭可恥

會唱生日歌 幾得意 大家快D抽

FD LIST有巨頭寶5左 幫佢守護埋一份算了

阿比靈一好可愛 用白觸手
又會死光又用熊仔打人

幫人守護喺不可行

多謝old cool咁認真答我～～
我都覺得其實剋狂職，多1隻剋狂既角，
係防守性上，已經差好遠

我好想死 4pack啦示巴寶6

借人鎖匙窿算

但係全世界都打2倍 你外鄉人賣點實質得防狂

真蘿莉用額頭殺敵

終於守護到了

遲啲出幾十隻狂車輪戰 你秒唔切就要靠阿比

抽左幾多

食埋飯先抽啦 信我

巨頭係唔同D

我抽左兩pack 已經無勇氣抽落去

Gd子永世都用唔到既地方

咩都唔中

抽啦

想抽呢隻

係喎 無佢既

咸川下個POOL要還嫁

抽到要換

rich

戒課：第0天

抽中左杉田
勁唔勁

聽講巨頭們長期有三位數盤

我仲未

唉屌 6pack

新職至少要寶一

最多3pack wo 笑4

數盤點先有

我屌佢 我度氣唔撚順

進化果D鐵杭邊度有得打?

即係咁 我真係可以玩多1pack

求下你比我啦

我真係食樹皮啦

有錢巨頭先會有既野黎

唔好鬥氣

課啦

唔好唔記得仲有聖誕同新年。。分分鐘有女。。同艾。。

亞種4 好多FQ都有

同咩鬥都唔好同個天鬥

最rip呢次係咪1x pack up

等睇你聖誕抽金凛

中左？

NOBA

幾PACK先中示巴, 好唔好追阿比

唔可以停係4

錢唔係問題 夠薑就出黎

自帶集星
下下爆擊np迴轉一流

暫時唔中 抽左十幾抽

會比人笑

睇人抽卡最開心

中風 笑下人爆死算

yellow

吹雞我地呢班吹得最齊

係都要逼細路女著咁少衫

你傻架

我俾溫暖佢

收護到終極啊比了，今個女可唔可以唔再出新pool

正身 大爆死 依家抽分身

有氣勢 好事黎

今個月係12啦....係咪諗多左?

命ある限り

其實想用靈一模有靈二開始嘅寶貝

同綠卡Sup一樣
要抽一隻看門口

聖誕新年

多過友情

友情真係唔想抽，軍曹咁得閑

牙介係我偶像

我屌你個天 7pack都唔撚比我寶1

靈一打交 開寶具就上身變靈2

不課金聯盟(笑)

2咋

當初能登配嘅布姐我抽左8pack

收手啦，有梅林，用人地果隻算啦

唔好鬥住

凜系唔計 會出先算
今次loli pool我都仲忍到

不不課金就有份

比隻黑肉黎啦

比錢唔計課金咁叫乜

第8pack就會出黎

命裡冇時課到有

今課埋今次重新加入

一係靈一
一係靈四
中間好柒

btw又係心臟大食友

唔係唔抽埋佢下話

係真唔係呀

-1
19號再戰

得返兩舊水食飯 都算 仲要寶10都冇隻示巴7 pack

有飛機杯就可以望住人條女當屌左西咩

天草呢
今晚開台COS女帝抽+玩VR?

持捧句可以

all in完咩都冇

終章立哂旗救rinB，今次要你爆機先過到聖誕，仲唔係佢
最多搭單拉埋人王出嚟

抵啦

岩呀 而家唔抽唔知幾時先再有up
抽一兩pack唔中都話 既然都射左7pack出去就應該要課到中了

你本輕鬆掌握n1係邊買 我買唔到既

search for 早膠

正身 寶2拉2 寶1黑肉 分身 乜都無

2359 FGO VR

返工，睇唔到

知唔知邊度買生命麵包平d

唔中點對得住無左果7PACK

食開三手M記

有冇人話我知 樹皮幾錢

寶一左唔寶二點對得住陣亡左果十pack

早腸又要切

聽不懂你在說什麼

去舊式麵包店買佢隔夜包會平d

15019

全身得返10蚊 爽

貴過一劈既錢

走數當食生菜

個比喻好正

好彩有儲開錢，之後聖誕 年尾 正月都仲可以抽到寶1嘅應該

同樣適用於分身

笑左 不過都係唉

聽住先

邊個嚟

台豬貢獻曬未

仲有花紅雙糧呢

咦, 上youtube 睇片, 蘿莉招寶具係咪無左全景圖?

真心呢隻野勁在高集星易爆擊
打咩職都好爽
仲可以回全體30np
打狂職 44lv寶具已經打超過十二萬
癡線

跟神父標準，守護到阿比了
有活動俾我刷素材未

不要再說了

食開二手飯

有兩種動畫 睇你用緊靈幾

想棄

點解d人可以咁快寶5

唔好衰俾人睇

點解 冇阿比 係咪未實裝

棄LO

重過幸福生活

呢個真 我琴日10蚊買左9個餐包 分左2餐食

小圈子

你比錢我抽都可以表演10分鐘寶5架

示巴，正

課埋今次戒課了

foreigner幾多%星星

刷北米刷刷到傻
有無新關更高汁

我相信黑起上黎全skip 10分鐘都寶5唔到

比重160左右
淨係低過騎

汝妻子吾自養之汝勿慮也

飛住抽未快

唔放騎你就打橫行

盲咗

巨頭

150，同弓一樣

全skip頭10分鐘寶0

射下符算 D石留番等過年

偷偷地講鳩我,食屎

大佬幾時升完 冇錢抽打算守護你個隻寶5

訓左幾個鐘啫 咁快推左咁多頁
睇嚟大家好愛隻loli

餓太久姐

有錢就可以對抗命運架啦

仲等緊Tamamo pick up

都要時間，講緊頭十分鐘喎

醫生你老婆真係吸金怪黎

3星都new，都唔知邊個笑邊個

屈機啦
食塵食死

石頭?

冇錢試

個別例子不作評論。

今晚用凸字電話開台抽

咁靈一個寶具係咪getter sunshine

荊軻都New

示巴同醫生係一夜情？

靈4同人圖黎架？ 差咁撚遠

靈4咩事

咪撚quote得唔得

有冇得揀靈1樣但要觸手版寶具

聖經話示巴見完醫生問完問題就番左去
係掛

完全比外神控制？

靈3夠了 thx

非處

靈4個樣好恐怖

靈一先最好
同jack子一樣
唔著衫有咩好睇頭

人妻未亡人屬性求處會唔會大想頭d

冇鎖匙lone喎

巴御前示巴3P

巴御前示巴搭隻千代女

示巴其實飲下水姐

10分鐘全skip好似都係得十零pack
真係有信心寶5到?

千代女靈一到靈四 4張卡我都唔鐘意

有隻game 連你老母都係處

出糧課多3pack唔中 就算鳩數

準備戒課（到新年）
有冇人join

無狐既話應該會

一陣有冇人開台抽

車 一年課一次當交驚費算
反正點都夠玩嫁啦

自律.....

處女人妻少左幾分ntr感覺
屌緊個老婆果時佢同老公條j比較先夠罪惡感加嘛

幫神父守護好女仔都比佢POST出黎公審

冇lone咪幾正

屌 唔撚中

成日覺得佢隻腳係丁

總統巴

侍奉部？
平時你地都間唔中入黎出賣佢

我唔係侍奉部

收皮啦屌你老母

橙色條象鼻

其實英靈係英靈之座係咩狀態
有冇得郁 傾計 示巴知所羅門做左人 係用千里眼定係係英靈座到睇佢

又點呀

類似飛田新地

英靈座唔係冠位先會係果度咩

迷X: 倉庫

C狐清姬小刑都話係筆友，點都有空間自己活動嘅

我唔想知你講D咩

比錢就召得

冇，你一講侍奉部人又會惹癲狗🤷🏻‍♀️
又話侍狗乜乜乜
所以屌左你先

我係咁mon實個好友list睇下邊個靜靜雞寶五

妖 到底我刷緊塵定雄証

好掛住大阪

牙M呢排好搶口

大阪而家太多香港人/大陸人去

靜雞雞就自己丁
點會掛出來

mud7都待奉狗
神父檢討下你形象
再係咁我叫食環黎啦哂班山番去人道毀滅

四位數石戰死....
收手好過

收到風家下有人屌人屌人曬卡
做fate po風紀🤔

好多FF空間

隻隻都係上面

最忌盲追

中間總會有射錯既五星英既

無
蘿莉唔like me

我係你就唔會講呢句...

loli叫你改名啊

四位數一隻都無

冇加你，你唔會睇到

FGO喎，你估係Pad？
射歪出芬恩龍女就有...

唉..............................................

熊:抽唔撚到呀

廁所門公仔

熊撚bam

其實我今次守護成功左 未練

點樣睇到有撚

無釘升示巴

咁都睇唔到

細到睇唔到

QP乾塘
夜啲升埋技

儲錢 下次出寶五

寶5

呢度D人真係痴線

你守護左?

呢度D人真係好歐

你點知人地洗左幾多錢

準備緊

寶4

你仲差１步、＋oil

你又岩喎

仲有聖誕槍凛

咁易有咩

問過班燈友未

有凜G阿妹先定有女帝先

2pack 第一pack一隻示巴 第二pack兩隻示巴 兩隻阿比

謝天謝地謝神謝鹽川

LOLI有d cute版 bloodborne feel

月神？

抽人王
送凜B
100%既事

阿比個種白 係alter角既白 好正

Yes concept 好似
外神 月神 ，果種奇異風格

果青出未

牙介又燈

克魯蘇神話

你地升技2or3先
唔好答我30plz

CEO

點解唔係1先

今次D料咁平民 直接30咪得

抽到冇錢未出

1》2〉3

點解咁多人都守護到

1必升所以skip左無問
差15心先30到

2年啦

呢到個個油王

快點強姦我

1.5章以來如果一直無野岩心水
應該無課都接近過千石

買左個黑貞AC

從玩

差唔多成年

無課=辣殺

武藏同ccc個期點忍

你講乜撚野

聖誕活動唔係要冠位先玩得咩？依家由頭肝過？

D不課金同盟係咪背叛晒自己啦

其實唔難

出一隻loli就推左一個post

一日解散

你睇班成員，邊有可能唔課

打過一次識咩位難打就好快
而且依家一章主線好似1/2定1/4 AP
瘋狂爆AP啦

我係辣殺
歐得濟冇機會課金好橙

有冇巴打買開日本itunes 卡 有咩好推介?
本身少課 抽左50抽咩都無 但今次真係頂唔緊
之前去淘大買實體卡但700幾好貴
淘寶買其實安唔安全

神父

288/Taobao

有冇轉返靈2樣嘅手足

冇儲石 仲有卡呀
BTW同細佬食緊拉麵 細佬抽緊 個女店員裝過黎話今日成班fd爆死

Up乜撚嘢呀現充

屌你老母
咒你一世都冇女帝出

唔課寶5先講歐啦

太黑心啦，應該祝佢第一百pack先抽到第一隻

想講今年聖誕老人係foreigner幼提拉 聖杯已準備好了

阿比同我講時間旅行見到依個人出左POOL

寶六左千代女嚕, 屌

ys

食個麵都要比人鬧

隻loli咩定位?

J

巴打有無fb位想add你

Fgo版泳裝雙馬尾尼祿既figure有未 多過想要extella版

如果現充應該捉住佢隻手幫佢抽緊啦
可惜係現實我要課先中示巴蘿莉

[url]
[/url]
曬命加招一fd子

冇位

960 673 385

有冇人可以加我 借隻奶光比我由第1章清到去第6章

ID:986085091
十六夜bb(黑貞)

巴打全部30技

610,209,210

乜咁多人係鎖匙撚㗎

有呀 求巴打 打救

利申：鳩縮唔抽

一個人太肚餓就會產生幻覺

唔記得咗
163853850

呢個post啲人見到有洞就會屌

弓職未 d髓液好春缺

NOBA準備好未

Bana added

男又好女又好都照屌

無奶光 都係新手
星 added

hi

呀bu

一齊幫佢助攻

尋找洞穴係人類本能

谷 addjor

Added

仲有無位? Tata added

好開心

自律不課金聯盟係咪得翻我一個係未課

星 added

原來空白 巴打係你黎